林兆波 為何要娶月娥

慈禧都有老公

寧願在英國躲藏

我覺得係郭富城既弱

不敢屌閪

不想背鍋

不想爆房

但門外有公安

鄭林兆波

你做乜撚姐

床單裏有Winnie Pool

咪咁啦

對唔住 我7左

孩童只盼望畢業
大人只知道期望

大門外有公安

為何望習總一眼就如罰留堂

林鄭與他上床

LM睇全首

為何修數學竟會拍著政治同學
娥娥撞了單車
探訪間如入幻國~

Shall we talk
Shall we 扑
極快由手拖手搞到瞓落床

整合下先

林兆波 為何要娶月娥
寧願在英國躲藏 不想背鍋
但門外有公安 留在大國一角
為何望習總一眼就如罰留堂

孩童只盼望畢業 大人只知道期望
為何修數學竟會拍著政治同學
月娥撞了單車 探訪間如入幻國
Shall we talk Shall we 扑
極快由手拖手搞到瞓落床

Shall we talk